有冇美國巴絲真係入過戲院睇the room

好想體驗一下現場氣氛

搵日Netflix and chill?

Oh hi Mark!

躝

男神 好惡

I did not hit her
It’s not true
It’s bullshit
I did not hit her
I did not~~

死撚開=o=

香港之前都有

成班人一齊睇，笑到仆街

係咪之前上disaster artist 個陣？

佢哋會帶匙羹同埋欖球

呢套真係反高潮，前半部有啲悶，唔知佢做乜鳩
後半部笑到仆街

香港都有screening呀
氣氛正到呢